<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PeddyPraxis</string>
    <string name="preambPatio">Os caloiros são, por norma, tímidos... \n O objetivo da primeira tarefa é a de colocar o caloiro no estado de espírito correto para enfrentar os desafios que se avizinham! \n Caloiro, por obséquio, dirija-se para o pátio em frente ao bar do Edifício A!
        \n\n Tarefa:O caloiro tem de andar, durante 5 minutos seguidos, às voltas pátio do ed. A, a piscar um olho e a sorrir com a câmara frontal do dispositivo móvel apontada para si</string>
    <string name="patio">O Patio</string>
    <string name="preambEdificios">O campus 2 tem vários edifícios, cada um deles identificado por uma letra (A, B, C, D). Há quem esteja há vários de anos a estudar (ou a trabalhar...) no IPL e tenha dificuldade em lembrar-se da letra que identifica determinado edifício. Caloiro, por obséquio, dirija-se para a rotunda ao pé da Entrada do Ed. A!  Tarefa: O caloiro tem de tirar uma foto à letra que identifica cada um dos quatro edifícios.</string>
    <string name="edificios">Os Edifícios</string>
    <string name="biblioteca">A Biblioteca</string>
    <string name="preamBiblioteca">A Biblioteca José Saramago é talvez, o mais emblemático dos edifícios do Campus 2. Qualquer e-Padrinho que se preze deve motivar o seu caloiro a aclimatar-se a este templo de saber.\n Caloiro, por obséquio, dirija-se para a Biblioteca! \n\nTarefa: A Biblioteca José Saramago é um espaço de Cultura, Conhecimento e ...?</string>
    <string name="descompressap">Descompressão</string>
    <string name="preambDescompressao">Ser praxado é muito divertido mas, no fim, há que regressar ao mundo real...\n O caloiro deve levar a cabo uma sessão de meditação ao ar livre que lhe permita relaxar de forma a que possa regressar às aulas calmo e concentrado.\n Caloiro, por obséquio, dirija-se para o pátio em frente ao bar do Edifício A! \n\nTarefa:O caloiro tem de estar sentado durante 10 minutos, no pátio do ed. A, com o telemóvel pousado no colo com o ecrã virado para baixo (é para relaxar!). Se estiver a chover o caloiro pode cumprir esta tarefa num dos 3 pontos de interesse mais próximos do local onde se encontra.</string>
    <string name="prembuloEdificios">O campus 2 tem vários edifícios, cada um deles identificado por uma letra (A, B, C, D). \nHá quem esteja há vários de anos a estudar (ou a trabalhar...) no IPL e tenha dificuldade em lembrar-se da letra que identifica determinado edifício. \nCaloiro, por obséquio, dirija-se para a rotunda ao pé da Entrada do Ed. A! \n\nTarefa:O caloiro tem ir junto de todos os edifícios e confirmar que se encontra perto deles ao mostrar com a câmara "Edifício X"</string>
    <string name="imHere">Já cá estou!</string>
    <string name="RegSuc">Resgistado com sucesso</string>
    <string name="RegFail">Registo falhado:</string>
    <string name="EmpPass">Password do Utilizador nao pode estar vazia</string>
    <string name="empEmail">Email do utilizador nao pode estar vazio</string>
    <string name="enterAllFields">Por Favor introduza todos os campos</string>
    <string name="loginIN">Iniciar sessão!</string>
    <string name="logFail">Inicio de sessão falhado</string>
    <string name="logSuc">Sessao iniciada com sucesso</string>
    <string name="errLerDados">Erro ao tentar guardar os dados do utilizador</string>
    <string name="gameTitle">PeddyPraxis</string>
    <string name="descrGame">Melhor jogo de Sempre</string>
    <string name="gameAuth"><![CDATA[Parracho & Xavi]]></string>
    <string name="estatiTitle">Estatisticas</string>
    <string name="name">Nome:</string>
    <string name="age">Idade:</string>
    <string name="bestTime">Melhor tempo:</string>
    <string name="numGameStr">Numero de jogos realizados:</string>
    <string name="finishGame">Numero de jogos terminados:</string>
    <string name="percVict">Percentagem de vitorias:</string>
    <string name="qstnLog">Deseja Realmente sair da sua conta?</string>
    <string name="lestPlay">Então, vamos continuar a jogar!</string>
    <string name="enterMail">Por favor introduza o seu ID email registado</string>
    <string name="sndEmail">Enviando Email!</string>
    <string name="passResSnt">Email com reset password enviado</string>
    <string name="errEmailRstPass">Erro ao enviar o email de reset de password</string>
    <string name="run">Corrida</string>
    <string name="runDesc">O caloiro tem 30 segundos para se deslocar ate a esslei. Comece no patio do A.</string>
    <string name="fnsGame1h">Boa Caloiro!  Conseguiste concluir tudo em 1 hora mesmo por pouco</string>
    <string name="fnshGameInTime">Boa Caloiro!  Conseguiste concluir tudo em</string>
    <string name="min">minutos e</string>
    <string name="sec">segundos</string>
    <string name="finTime">Infelizmente o tempo acabou! So conseguiste completar</string>
    <string name="numTask">numero de tarefas</string>
    <string name="returnGmMn">Voltar Menu de Jogo</string>
    <string name="goPatA">Caloiro dirija-se para o pátio do A</string>
    <string name="goRotA">Caloiro dirija-se para a rotunda perto do A</string>
    <string name="goBib">Caloiro dirija-se para a Biblioteca</string>
    <string name="rightAns">Introduza a resposta correta!</string>
    <string name="extGame">Sair Jogo</string>
    <string name="retMnJg">Caloiro pretende voltar ao menu de jogos?</string>
    <string name="warnLst">Caloiro tem a certeza que pretende terminar o jogo!  Qualquer progresso que tenha feito ira ser perdido</string>
    <string name="fngame">Terminar Jogo</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="congt">PARABENS!</string>
    <string name="checksta">Boa caloiro! Conseguiste mehorar o teu tempo parabens! Consultao o icon de informação para ver as tuas estatisticas</string>
    <string name="descPat">O caloiro tem de andar, durante 5 minutos seguidos, às voltas pátio do ed. A, a piscar um olho e a sorrir com a câmara frontal do dispositivo móvel apontada para si!</string>
    <string name="endTask">Sair Tarefa</string>
    <string name="Bibl">A Biblioteca</string>
    <string name="descBib">A Biblioteca José Saramago é um espaço de Cultura, Conhecimento e …?  Para concluir esta tarefa deve de retirar uma foto da resposta que se encontra algures na Biblioteca</string>
    <string name="finish">Fim</string>
    <string name="descomp">Descompressão</string>
    <string name="descompDesc">O caloiro tem de estar sentado durante 10 minutos, no pátio do ed. A, com o telemóvel pousado no colo com o ecrã virado para baixo (é para relaxar!).</string>
    <string name="atention">Atenção!</string>
    <string name="warnAtent">Foi detectado que não estão reunidas as melhores condições para terminares esta atividade no patio.</string>
    <string name="goNearbyPlac">Por favor dirija-se a um destes locais de interesse se assim quiser.</string>
    <string name="descCorrida">Caloiro tem a certeza que pretende sair!  Qualquer progresso que tenha feito ira ser perdido</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="pass">Palavra Passe</string>
    <string name="remember_me">Lembrar de mim</string>
    <string name="forget_password">Esqueci-me da password</string>
    <string name="log_in">Iniciar Sessão</string>
    <string name="sign_up">Registar</string>
    <string name="take_photo">Tirar foto</string>
    <string name="jogar_tarefa">Jogar Tarefa</string>
    <string name="insira_a_resposta">Inserir Resposta</string>
    <string name="reset_password">Reset Password</string>
    <string name="game">Jogo:</string>
    <string name="auth">Autor:</string>
    <string name="order">Ordem:</string>
    <string name="estatisticas">Estatisticas</string>
    <string name="sign_in">Registando!</string>
    <string name="halftime">Ja vens em metade do tempo de jogo!</string>
    <string name="almostENdTime">Jogo esta quase a acabar!</string>
    <string name="followrule">Caloiro tens de cumprir as regras!</string>
    <string name="welcomePatio">Bem-vindo ao pátio do A!</string>
    <string name="welcomeBibl">Bem-vindo a Biblioteca!</string>
    <string name="inRotA">Caloiro estas na rotunda!</string>
    <string name="welcomeESSLEI">Bem-vindo a ESSLEI!</string>
    <string name="blink">Vamos Caloiro! Pisca esses olhos</string>
    <string name="insAge">Insira a idade novamente</string>
    <string name="callAge">Caloiro tens de ter mais que 17 anos</string>
    <string name="ageInv">Idade Invalida</string>
</resources>